想係香港玩road trip，龍翔道係唔係唯一選擇?

初五放工時間出發